依期一齊旺，大家唔好jump! [46]

樓主快到

勁

史上大船

買左紅星 見咁多巴打買主 有啲想補個主盤

頭香
陸軍 皇馬 薩克
全讓和

德乙下盤有無人要？

買埋尾數全單先

老老柒柒 我想買埋角細

想要大

我買左下 補主

gun啦 真係好準呢

正氣反手

x2

好似好衰

足球過關 3x4
星期三 5
莫斯科中央陸軍(主) 對 貝爾格萊德紅星(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.93
星期三 8
西維爾(主) 對 曼聯(客)
讓球
主[0]@2.00
星期三 9
薩克達(主) 對 羅馬(客)
讓球
主[0/-0.5]@2.03

最後買左咁
對皇馬冇咩信心

我鍠要456 today Dont worry手足

加油 今晚應該得你孤軍作戰

全同路

自口嗌

有盤巴陪佢

會幫你地嗌埋

陸軍上盤
我皇直取-2

收到風皇馬1:3

盤巴都係皇迷?

串埋曼盤..好似會斷呢關...

陸軍船太大 好危險呀

有即場 搏佢和半場買主勝仲高水

蘇聯佬船堅炮利

來吧

陸軍 皇馬 西維 薩克
好多巴打同路

gogogooooooooooo

紅星救生艇 救得一個得一個

跟足晒！無死啦掛！ 齊齊羊

我朗三球 賓斯馬一球 仲未計隻狒狒

c朗無隨隊

朗好似唔出?

無c朗即入10球

有出就係

5 I. Akinfeev
24 V. Berezutski
4 S. Ignashevich
5 V. Vasin
2 M. Fernandes
3 P. Wernbloom
66 B. Natcho
10 A. Dzagoev
89 K. Kuchaev
7 A. Musa
11 Vitinho

6軍個陣

域天奴3粒

3串1 200上2k
紅星盤
皇馬 讓和
曼 和波

紅星

頭場中央陸軍應該贏到
上回合作客中央陸軍都係64開禁住主隊攻
但係一粒作客球都攞唔到
垃圾攻力
依家俄羅斯凍氣入體主場之利
正常嚟講小勝一粒晉級應該冇問題
客隊歐霸作客極度保守
d賽果大部分0:0
正常嚟講波膽1:0 0:0冇八成都有九成

霸氣盃邊有正當賽果，留名睇爆冷
呢場欣賞算，留力歐聯支持selling club礦工隊贏羅馬

Jump

MUSA 打俄超出身

唉
當時wellington nem 去左shaktar冇得出
依家變廢哂
得番bernard開花

好進取

應該入一球換新仔出黎等收工

交完貨應該算撚數

有賓周馬一個夠打啦

凈跟陸軍盤算

陸軍號

陸軍先入一粒定一定軍心先

大船起航

BALE正選都冇

陸軍[-0.5/-1]

真

起航啦

陸軍打真軍

陸軍上呀

3分鍾轉1.5

真馬無C朗 !!
仲唔大炒 ???

上盤已死

角阿屌

有冇射過門

冰封左

得一射

而家好似得-13℃

上盤 讓球和 單 衝呀

睇live主正氣既

想買埋富咸就訓

仲有時間 驚乜撚

下盤GEL

以為你買12.5B 原來溫度

下盤cashed

半和

我打緊機阿眼殘

屌 角呢

7.5b 入

玩唔玩下7.5C好

仲有幾多K本`

入粒啦

咁快投降？

鍾意角大既等下先 我覺得有排冰

7.5b

場波都幾悶

睇睇下人都凍埋

7.5b就黎升到2

主晉

個本大個目標

10次上到一次都回本

有冇睇緊手足講下
主客隊如何

真推定打出黎

真係咪話唔信

主吊打4射
客0射
呢場波係睇 主射得入定客可以完封

佢中過架 有一次我gun過

兩邊鳩踼
陸軍主動少少

好似第2 定第3輪

真馬點睇

6.5c都出埋

6.5

咁黑 又JUMP

冰到一陣4.5都出埋

皇馬盤升到上1.86

6.5b串德乙大波細注玩下先

8射肯入未??
半主呀

8射又諗撚起艾阿恩

地下結霜
個波唔順買角睇路

仆街11射入一球呀

你邊到睇到11射

11射得1中屌

0入0角 咁呢場仲係咪波嚟

下盤水泥gel

俄羅斯d波好撚悶
入球又少
浪費生命分分澳假好睇過佢又有劇本
睇呢場等鍠

讓半一都縑多

下盤gel

Gel

上盤禁屌到咁 贏硬啦 訓得 聽朝起身收錢

1/1.5都有埋

下盤水泥GEL

而家去食個面返黎 等客ng

空龍都唔柒入

換定衫一早去狗會排隊去收錢

有無人買皇

5.5s好吸引

下盤手足聽日拎左錢一齊去食m記

5.5

角

9.5B GG

中央d前鋒把握力真係垃圾

咁快認輸

睇個勢

第8回 買皇fg算啦

主？

入左7.5b

gun左你對家
約左經紀了

yes

7.5s 就差不多

要派返俾佢

皇d西波

真係太燈
同埋紅字寫住重心既都未見過中

皇馬冇C朗？

no 牙朗 no bale

屌頭先紅星個下

垃圾主

我幾時有紅字????

拖舟輪換陣
睇路

兩隊都好廢

去唔去馬好

Bale後備

去llm

0.5/1都出埋

幾時話係你

下半場慢慢入. 頂埋半和

角球？

半0 全10c

下盤

正

最後1k

下盤易到

拎嚟派好過 出糧又係一條好漢

你究竟上定下

有冇手足有皇link

等歐冠啦

仲係5.5 應該半場前見到4.5

放棄了今場

1c

神之1C

而家先第一c 真係皇恩浩蕩

終於

10射1中7blocked

凱沙goal!!!!!!!!

6軍上半場最少有兩個黃金機會
一球都冇

係咪入左!!!!

陸軍

入了

10

6軍！！！！

陸軍goal！

絕殺半主感動

半主

半場1:0

goal

1-0

1:0

!!係

goallllllllllllllll

正氣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GOAL~~~

屌你老母半主gel

gel半主

下盤繼續gel
收半cashed

lm

入完唔洗有角了

下盤易到 追和食你全格啦

又搵人女

所以話未到90+x 分鐘都唔好講過頭說話

煮撚完面真係GEL中

跟住一齊SHOUT 陸軍陸軍

未完都唔好講

有無手足睇緊632

皇馬場波有度署光

下盤COUTINUE GEL

半主咁都有得收 真係要還神

我要多7c

入多粒

都冇人派

半大收半

咁就收半
easy cash

2粒ok?
2.5大

我要多9C

冇人嗌蝗螞？

咪gel

\有

ok

手足有冇LINK

佢下盤

上場咁刷得 今場得1隻

皇馬都1C

咁快gel

真馬

俄羅斯冇角球旗

1-0 皇馬

1:0馬

皇馬....

皇馬gg

冇 心中直播

拖舟好波

皇馬個種廢

雷加GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

蝗螞我dllm呀

真馬又黎練心臟。。。。

對撚親廢隊都係對家先然後456 定d黎

即場有無心水, 唔怕我燈你的話

真馬龍門口解圍踼正落飛頂果條友度

今日已完

冇了 本身想等4.5b

未出手

下盤繼續攻

真係雷加fg 可惜冇錢買

皇馬

幾倍

好收手

一開波就

主入左波~ 大真係唔太岩再追了

又燈

do something 都咁好技術

場俄超2.5大仲有得叫下

膠左...sor

半1全9叫爆區

3.幾

我都覺呢排好黑 唉訓教

好

德乙角球點.....

1:1

半大

雷加利斯 (主)1 : 1皇家馬德里 (客)

性交轉運了 今次試下男

皇半大10分鐘收錢

係時候狂追皇馬NG 學貝果場

真馬1-1

追喇

貝迪斯劇本

不了 皇馬最近好易失波

追大細都夠啦

no.7

皇馬好似籃球撚咁淨係打半場

德乙大波未

2穿1半大收錢

德乙0角？ 定球探壞撚左

不過睇翻主個球入得幾符碌
係後衛想解圍 用左腳踢左落人地個頭頂入

4C了

好旺

我買果場就1C

上次落後好似無1.96

紅星仲有冇機

追和就有機

半格過關比盡

讓客冇啦

on99 陸軍 半和咁都冇錢收

追唔追下球好 皇

啱啱訓醒乜都買唔到

2c

有冇人入左6.5S

皇馬半大搞掂
差羅馬曼聯9.5b

7.5b呀快d繼續c

9.5

5.5s

5.5S頂實唔該

皇馬唔刷角痴線

跟左巴打買 有福齊齊享

陸軍皇馬賜多我幾球好嗎

陸軍比多球

贏半格都要gel了

嚇撚死

on9仔唔好gel

下盤全格可以嗎

真馬2-1

又反手

下盤gel

1:2

皇又入

9.5s点算

GOALLLLLLLLLL

皇馬21

皇馬波同角都要呀屌

盤仔夜啲仲有無？

皇馬繼續上呀!!!

入多球比我收全格

副選皇好似仲有氣有力過班正選

成季冇踢過

比多粒

皇馬刷角

戰鬥民族皇馬一齊俾多粒

皇馬陸軍

陸軍4c

德乙下半入多兩球唔該

咁都唔入

屌

屌你老母輸死你

4c

陸軍皇馬刷角入波

邊隊

陸軍？

皇馬角

針定5.5先

陸軍咁都唔入

5.5S

突然咁多角既

又C了

皇馬比多角定下驚

比多5c

黎角了

想

陸軍肯開大未

角大派錢

唔好講

想G

你地要計下值博率...
5.5風險同回報唔成正比

7.5s入唔入好

祝你輸死全家跳樓死

睇黎今日又係角大勝利日

唔入
陸軍重攻梗

5.5s 等收

5.5s頂住，想入6軍ng

陸軍入多一球

2穿1半主半客收錢
回返少少

6軍入多球比我安心訓覺

6c

準備跳船

希望陸軍10角啦

飛的過IFC

最衰冇4.5b

7.5b呀

無諗過一尼尼3粒

頭先5.5b都好似成1.8X

連刷

5.5s重傷 入多粒一球迷

6.5s 穩

同路

陸軍入多球比我訓教

主隊入啦屌你老母

畀多C 德乙畀多兩球

入多球先訓得著 快D入啦!

5.5未到心水

本多中勝

唔到我要既水位 我寧願唔賺都唔想買錯

6.5b 7.5b易到

你老未垃圾紅星咁都踢唔入

主隊全隊斷腳

我都諗住針..

好彩啫
頂住啊

馬會幾點開 又有得攞錢

紅星唔入對家入啦 咁撚垃圾

不如用飛的錢 再推上去 黨主席都有得你做

俾多2c啦

集氣

入多球啦

雷加下盤仲有無希望

陸軍求下你入多求...冇錢開飯了

有

除左入波果腳 冇再射過

宜家仲係下盤喎

贏緊喎

之後大家有咩水

我啲閪水

陸軍入多球收全格呀

羅馬大

E加你收半定輸半 俄仔

唉 呢隊垃圾

係

皇馬4.5大 有冇人要

Cska平安鐘

補飛就唔洗平安鐘

唔補啦

太多驚皇馬猜到完場

6.5s既巴打 心臟頂唔頂得順

快喇陸軍

似下半都會守唔住

大船又撞

嚇撚死..

嚇撚死人咩

練心....

又柱邊

嚇撚死左好多次

頂住啊陸軍

陸軍入多一球
陸軍入多一球
陸軍入多一球
陸軍入多一球

0:2

7c 比多c d兄弟

唔好嚇鬼,攻人啦

屌你頂住呀！

阿ben咁都唔入

陸軍刷角入波

屌 刷多c 頂入啦

曼聯西陣, 半和精選

快手喇陸軍

8c

咁都有角

7.5b!!

8c?

比多c

單邊刷8c

成功幫你地屌番黎

屌 7.5s 都爆埋
仲要重新玩過

入呀陸軍

屌7.5b咁都有

5倍7.5b...

FT 1-0 嚇餐死

我冇買 幫你地屌

等本座仲咁睇好陸軍 屌

睇陸軍踢真係練大膽

多得補時2c

半格好過冇

You will never cashed alone!!

重新玩緊

屌 咁都爆

恭喜

臨尾6軍角球旗

轉台唔該皇整多粒

完了

陸軍主場成日單邊刷哂角

嗌多兩個

幫手屌下皇馬角大

努力

悶波都刷8角 食屎俄佬

大船安全抵達
手足們請落船

幫我叫埋 我訓了

休息一段時間了

德乙幫幫手畀多球嚟好喎

6c停左咁耐, 咁都執到7.5b

鍠入波未

屌下就有

第幾回呀你

幫皇叫下
入波啦仆街

4.5b

皇刷角入佢老母456喇

皇

追個3k 追成個星期都未追到
輸埋d on9波
等派算

跟下盤巴推吧...唔使自己度
我就好飄忽

阿辛今場

仲以為開唔到7.5B 多得主臨尾用角球戰術

有無人屌左皇馬角

恭喜哂咁多位

有 -4

屌你老母皇馬
求下你即刻入多粒

頭先睇左曼聯個陣真係情港不妙咁

賽前10.5

皇波膽1:3 1:4

買左1：4

屌 德乙c啊啊啊啊

即場波膽2 3

10.5b 足水

皇馬7c

又想玩下9.5c

我冇氣屌架喇

皇馬快D456

@2.6 10.5B 入左

皇馬快D入多球呀!!!!!!!!

好彩

入波啦屌

10.5 -3

9c

-2

完全唔敢買
飲左酒費事

屌咩買唔撚到9.5c而家即刻9c

3點半出出心水先 今晚好難賭

入撚左12.5 @3

嘩 皇馬光速9角

今日正數算了 收手

10.5 -2

主刷

10.5-2 12.5-4

理撚得佢邊個刷

貢高都追

快撚D刷啦啦啦啦屌

屌今日-1k

11.5快

高追

有冇巴打派

皇馬開唔到盤今日就負數，俾夜晚亞冠搞到內傷

皇馬半場出黎冇攻過...

12.5有難度鍠咁閪

摩佬打杯賽晉級專家
唔贏都守和西維爾
主場輕鬆贏一粒晉級

完全打唔入

我都爭一球

快啦皇馬俾多粒

幫手叫下我去沖個涼番來再睇下

輸撚咗等出糧

買個1:3頂頂佢

訓喇

屌你皇,比多粒黎洗死呀

快1:3

想買皇ng

刷角入波

進取d主隊ng

ccccccc

角呀 換BALE啦

等10.5高水

似11c

英冠嗰幾場想買下

留力歐聯呀 出bale

same

讓和同 2 3既表示 gg
似 21

皇一陣入波 訓

俾多粒呀

下盤心臟不行了

bale爽手

cccc

同志

有冇手足睇緊場波

Easygo同阿辛co 鬥敗家

富咸

10.5要大嗎

有JUMP得

德乙場大波嗌到我

準備入

TRUE

蝗螞唔好贏波輸盤咁肉酸啦

蝗有無咁廢呀屌

成班係到hea

agger

唔敢買角了

光頭佬係唔係入左更衣室講唔俾功呀..

皇馬角球又呃錢

幾時入

妹下妹下

已入

入未呀賤種蝗！

皇馬唔入多球不如輸撚埋佢啦 我半注都唔撚要

準備ng同10.5

10c

幫手嗌多3c

好 收番注先 整多兩C

唔好呀

賤種蝗應該唔會入波

實有

bale有火

俾多1c同一球我

梗係啦屌 兩場冇得出正選

10c唔入了 睇好11完

fake到

快手喇皇

入唔到波，都比多球角呀

-3C

ng

11c

獌x羅馬！

1C就夠

11cCash!

賤種皇入唔到俾人入啦

之後到ng啦 俾d力水

10.5b cashed

賤種入到波 我做賤種fans

角呀

俾多球啦屌

賤種蝗dllm

雷加頂到一世球迷

俾多兩C我啦

殺克達 閪維

我要多球

12c

咁都無角

皇入啦好不好

搞撚掂
輸半都得啦依家 都有賺

-1C

Fake sor

有冇人支持薩克達
攻力好似好勁
應該贏到羅馬

比多角

曼聯半和
狼隊主win 65%讓和
卡迪夫城 客win
羅奇 主win

已屌

fuck

針

12m

今晚唔買盤 好難玩

皇12m

絕殺啦好嘛

要c阿

入呀！！

狼隊 2.5大
羅馬 角大

拉膠

12M又得姐

拉莫斯射

邊隊12m

要入求你

入呀要！！！

Goal!!!!!!

1-3

整多角啦喂

yessssssss！！！！！！

好波

要做皇迷了

GOAL!!!!!

dllm個上盤嗌得咁辛苦

好撚彩 輸少D 幫手屌多兩C

搞掂

5.2倍 50蚊中埋
12.5b差你

黑哨皇 知無入球

絕殺！！！！！

嘩屌你 終於屌到
3比1

整多角

ゴール

捉到路 嚇死

絕殺 蝗馬好波

幫下手

而家11定12C到底

－1c

頂

11 @90+1

11

開13C 派2個100

今日到數 後面冇水鳥

-2呀

俾d角球黎

尾兩關同一時間打 唔知點補

LM

我了

YES 魔佬盃賽唔撚驚

買乜歐冠 買富咸上盤重好

已買

完

Lm

MOLA DDIU

比皇馬嚇足90分鐘

我買1.5/2

Dllm zidane 宜家先換

好撚彩10.5b 皇ng 唔洗重傷

淨低就係靠埋345 兩場開主 ..

真係岩岩好11c

盤巴既2x3搞掂了

曼聯咁好死有平手盤 黎場實和硬下回合先分勝負

跟到就起飛啦

皇馬正氣到不得了
呢個盤 簡直係汁番黎

西維爾（0）

既然和硬梗係買勁小小果隊黎博嬴

訓了

又搞呢d野

另一場點睇

富咸上盤 allin

理智上叫我買西維，但實際上我買左曼，雖然知佢好唔爭氣

買左10000皇馬位巴打fatfat了

開撚到派兩個100

對了

西*薩盤

果場冇意見
個人鐘意薩克達

好彩跟左

岩岩驚撚到 上網搵定工 準備jump

頭幾場贏果堆 輸番哂

指名係我ok?

大家贏多d

咁岩買唔到12.5b

原來陸軍果場半一黎 我仲以為豬半過關屌

盧卡古首發入球有三倍 要上樓了

41分cut

屌你老母次次都100% 收皮啦

仲未見到盤仔

lmlm

訓左應該

買山狗或者馬達都好似好過佢咁

Lm多次先

有冇手足跟
狼隊 讓球和
羅奇 讓球和
打比郡 讓球和
富咸 讓球主客和 客

西維爾條防線頂唔住黑力架

羅馬受讓
2/2.5大

仲唔撚派冇錢all in

Ok 跟哂 讓球和

曼個個咩陣黎

強陣

2.5大

有個39青訓

睇佢上場踢冇問題

買左少少盧狗首入玩下

信你 買最聯

西維連賓耶達都唔出

葉士客勝 300 @1.95
讓球主客和 客勝 140@3.9

屌你兩邊一開波一角

入左曼賽前10.5again

又黎10.5

大定細先

蒙迪拿上任就一直後備啦

大。有買一齊叫

曼 11.5s

Btw點解唔買主

LAST一口ALLIN 富咸開撚到就派

西維好跑得//

賭運了

快手半場兩粒訓

角大角大

禁屌？

曼應該半和

5050

薩克達唔多對路

羅馬4C ON9＿

薩克達 13.5 b

羅馬多c到

不了

waaaa竟然中左 幫巴打頂下

西維好狼..

一早買左9.5b

去呀

曼又有番10.5,,,,,

曼馬11.5

狼1:0

留名 俄佬場角球死傷慘重呀

富咸1:0

on9仔巴打

愛隊黎 以前成日去睇

ccc

今季長追狼隊真心唔差

你同時巴都中 有時真係講緣份

好撚記得第一次去睇主場打猁俾so9 456

cls羅馬7c了

直覺覺得曼要針了

開到16.5c

單邊12都有

經歷過上次allin獌聯輸到企係到
掙扎左一陣都決定再信呢隊西波
生生性性呀

想入
係咪兩邊刷

你中就好了 個個羊

呢隊意假角大清泉

我

國米都係

41分cut lish 抽左啦

曼聯應該守和搏作客入球

狼隊2:0

薩克達完全唔夠羅馬打
分組賽係威係勢

山神冇影

入個羅馬15.5c玩下

係咁刷角

刷到傻.

預15 16 17

呢次jump屌
薩克達過到半場
失波遲到問題

主隊唔撚識刷小心啦 驚羅馬入完唔刷姐

入14.5添喎 好彩未入

21/2(三)
富咸[0]
狼隊 2.5大
羅馬 9.5角大
威斯特曼 半大
薩普里沙[0]
普馬斯[0/-0.5]

5c

買左幾多

多謝盤巴

訓左跟唔到 我輸到傻撚左

曼都5c喇
原來今日係角大日

狼隊2:1

6了

富1:1

幫on9仔巴打頂住

富咸1:1

買左自己愛隊咋
不過全格

角大黨贏多d
聽日輪到角細抬頭

7c

買完羅馬15.5就冰封角

聽日歐霸次回合喎
唔好咁

8

多謝哂

聽日 馬體會 阿記 俾番角細條生路黎好wo

羅馬呃哂班人買15.5

我係黑閪

羅馬1:0

其實只係次次連開 唔係狂刷....好似

薩cup please

羅馬

但一刷就係咁連 都仲有機既
俄撚都刷左8角啦

曼9c

薩克達學人打歐聯
烏克蘭嘢正垃圾
上半場被羅馬禁住砌

曼聯果場追過埋, 9角

只要曼同羅贏條4x1就有成10.78倍

10.5b-2

10.5 -1

diu 咁就cashed

半場cash

買左幾錢先

好彩救到

200

ddg神救..

曼狗對後防訓撚醒未

西維爾咁勁既咩

ddg又神救痴撚線

羅馬係時候入14.5b

宜家真係無邊個門將勁過迪迪仔 救獌幾多次

入兩場角大補飛算 訓教

曼聯而家果對中堅出名垃圾

迪基亞

有無羅奇代爾同路？

如果曼和呢
曼攻唔到上去

唔只中堅 係成隊曼俾人禁住黎屌
西維爾單邊刷10角 射10中5
曼反而先射2中1

咁就收皮了

獌角大

另一條4x1 11.24倍 只要羅馬9.5b就搞掂 gel硬

不過買得20雞

巴打我差羅馬兩角就贏了

都贏200

之後買場一陣既盤
就贏3XX

再買多場

5XX

2場角大補飛2x1 有冇同路？

羅馬角細

羅馬9.5b

你個名

49000 18.5大

13.5 點買得落手

12.5先買1手

因為我跟巴打你買 有福同享

礦工下半反CUP

我輸淨500 靠盤仔啲水上番去先

羅馬14.5b @2.9已入

盤巴

曼13c

一日唔入 一日都有c

你完全跟左我條4x1 ?

14C

羅馬1:1

15

羅馬1-1

唔入好d 主追和 應該會繼續有角

1:1喎
唔敢追細

曼聯開到20.5

買三場平手
三場都和撚緊

冇錯

收錢了我地 羅馬10角

羅馬 雖然平都ok既 不過贏粒好d囉

今晚咁多盤都冇睇岩

恭喜巴打最後20變200

好開心 入左100亂買左亞冠輸到變20
都係西甲同歐霸正氣

今晚補番亞冠豬左個D

曼聯連揾個似樣攻勢都有難度

又救

兩射定3射

停角???

13C
16C

羅馬俾多2c我

14C
你15.5B?

你追左角大 ？

14.5 gel得

yesssss

差曼角大

羅馬14.5b收錢